覺不覺林作有speed 仲勁過港超班球員

爆房7無speed都可以做到華人首席射手

快過麥包皮

有個留言話似沙拿

不如改上擂台踢波

哇屌香港沙拿

係幾似

事實又幾好波wo呢球
睇d留言為反而反

又真係幾撚快 仲推得幾靚

唔覺 佢有錢過港超仔好多…

保險界沙拿

嘩屌快撚到

開左 x5 定 x10

D 擦鞋仔守都唔守

勁過啦